【全民抗疫】本港正測試新型抗病毒藥 有望對抗武漢肺炎

😯😯

【全民抗疫】本港正測試新型抗病毒藥 有望對抗武漢肺炎

屌，咁快.... 攬炒失敗
本來中共自己滅亡，而家隨時引更多蝗落來，香港變最大疫區

咩攬炒失敗

藥就不嬲都有

就算有解藥，都無生產線
要有足夠既產能都要幾個月
以呢隻病既傳染性，到時有幾千萬病人都唔多出奇

點解沙士都冇藥武漢肺炎咁快有藥

此病無藥直接可醫
靠食藥去解毒可以參考沙士病人的後遺症既相關新聞